一句講哂，元氣定板長？

元氣俾正評
板長俾負皮

明將

元氣個炸蝦

以前既加太賀

元氣 左口魚

元氣個炸蝦卷

正皮

麻友幾錢

板長唔好食咩？咁多人正評ge

元氣乾淨食物穩定 多分店